[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(2) Coloring Book回歸大發

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（21歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
[Park Ji Yoon's FM date] Hyojung (Ohmygirl) - I regret it, 효정 - 후회한다 [박지윤의 FM데이트] 20160416

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（21歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
目前因病休養中

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（20歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

OH MY GIRL Liar Liar Mimi Compilation

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（20歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
오마이걸(OH MY GIRL)’s YooA and 에릭남(Eric Nam) 마비노기(Mabinogi) CF (x2)

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（20歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（18歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（18歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（16歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

綜藝節目:

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP1(精效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL CAST - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP1(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP2(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP3(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP4(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP5(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP6(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP7(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP8(普效中字)

【OMO中字】OH MY GIRL SKETCHBOOK - EP9(普效中字)

【無中字】151027 After School Club(Ep.183) - OH MY GIRL(오마이걸)

【無中字】160607 After School Club(Ep.215) - OH MY GIRL(오마이걸)

151104 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

160810 一周偶像(Weekly Idol) - OH MY GIRL

開Post Template:

新歌MV
OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

除左主打perfect day都好好聽

留名

個人照
孝定

Mimi

YooA

勝熙

祉呼

Binnie

Arin

新歌MV

binnie飯留名

Jine

新飯留名

考定飯留名

金祉呼世界第一留名

Miracle 留名

Arin飯留名

jiho生日粗卡嘿

Lm

Mimi留名

唔知今次會唔會有mwave簽專賣呢

有冇搞手

都未見mwave出

清

新人留名 JinE

幾次都冇

上一隻碟銷量算唔差,唔知點解仲係未有

蜜瓜一個鐘跌咗12位

公司懶

入到黎又係有panda

有冇人都覺得perfect day好正

覺得依首正過coloring book

唔知點解coloring book 成日聽到一索得男

邊句？

應該係열 손가락
我仲有朋友話聽到“啲水得喇”

上週偶啊

重覆咗好多次

事隔咁耐 終於再上

咁講又真係好似

出左歌都咁靜嘅

連登無miracle

推

琴日打歌台 ...

對唔住

呢首正

Let's Dance: OH MY GIRL

Perfect Day

d 水得喇 !
Coloring Book

今日套衫正過格仔好多

隊長居然係最保守果套 ...
又長袖又唔露腰 ...

覺得佢地對腳好正

Arin Yooa Binnie好狠靚
會唔會有一位
The show Show Champ都好

而且WM比佢地嘅歌真係都唔差
今次成隻碟都正

問題係音源度 ...
好明顯係唔多受 ...
其實佢地係本土認知度都係未夠 ...

wm 要醒目呀
女唔同男呀無咁多時間可以好似師兄咁慢慢打上黎架

一張圖要貼好多邊 ...

heyheyheyhey一索得喇!

睇腳咁癲 [black]雖然係好正[/black]

琴日套衫係幾正 ...

Mimi好型

我mimi不嬲都好型

又你

呢個又係你 ... 果個又係你 ...

唔通係你

推po法

成年先成年先 ...
叔叔你唔好成日想食鑊仔牛柳 ...

下面果張

下 ... 有咩 ???
你唔好嚇我喎 ...

今日音銀舞台啲鏡頭

影佈景

好似係album啲小卡嘅QR code片

hey hey 啲餸得啦

金美美

黑色個套好靚

係 ... 反而主打咁多日得 MCD 藍色果套最靚 ...

米米啡髮

你睇隔離團美美啦 omg美美交比我得啦

你睇隔離團忙內啦 omg忙內交比我得啦

佢唔知隔離團 ... 係隔離團sssssss 忙內ssssssss ...
好多個 s ... 眾數

又追擊me

呢邊都係 MINI FM !!!

忙內好高 ...

2張arin 2張mimi

好sexy呀鳴呀

成日都郁 ...

好想見美美呀
美美好正好型好得意呀

好pure好true呀

Arin真係好得意

UP !!!

氣質呼

Comeback緊都咁少人既

係囉 ... 我唔想淨唱圖推 ...
但是又無人講野 ...

想問下有咩OMG既綜藝係必睇?

Omg嘅綜 諗唔到
Youtube好似有幾集唔知乜 係official youtube ch到

有找到了oh my girl
但每集都好短 十幾分鐘
可以上vlive到睇返
無綜藝真係

仲有oh my girl sketchbook
YT有

無綜就真係好難吸飯 ...
問有咩綜 ... 答唔到 ...

真係答唔到

搵wiki先知,都有啲啲嘅

睇vlive囉唯有

perfect day 好屈

佢地啲vlive成日無中字

我都鐘意呢首多D 加埋OH MY BOY

痴線架

cb 期都咁

Weekly idol 中字

是日live

綜藝pls

Cb期都冇人

Oppaya

D餸得啦

終於有週偶可以止下渴

【中字】 一週偶像 _ Oh My Girl _ 17-04-12
Jin E缺席
OP

DM

CR K-POP 影視小棧

推推佢

今集週偶好好睇
勝熙撒嬌果part
不過得半個鐘唔夠喉

冇random dance都係差啲

路過表示終於識得哂隊員
(唔好打我)

JinE

出手救下個post先

路過....

比懵佬播完毒留名
ARIN 個오빠야真係痴線嫁

arin真係放左好多 , 全部成員係綜藝上既表現都好左好多 ,

好好好希望佢地既努力有更多人睇到

오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야오빠야

아린야

好想買機票

你係咪沉咗船,想去fs

睇完weekly idol我都想去

去啦 仲諗呀

開地圖炮 團飯逐個影

YooA今次cb染黑髮好好睇

BINNIE 又跳 Confused

依個咩節目?

都係啲mini fans meeting

你都幾

睇得多kpop..
youtube會自動推薦

典解你地咁花心嘅

呢張世界級

等你post相

170417 인스타그램 sbsyoungstreet님 영상

好正呀 , 間接mr removed

路過
之前睇黃金鈴鼓見到yooa已覺得好正
睇埋周偶全部人既撒嬌都好正
希望omg大發

youngstreet你都有follow

變左個人技

最近無野做
有咩團綜好睇
睇左週偶

多榮喎

團綜少得可憐
可以睇找到了 oh my girl

呢張相根本岩曬我呢啲人

佢地真係少
睇埋oh my girl cast
孝定之前上happy together都正

我發現近日不停睇Arin

比呢張你睇啦

點可以咁

套衫超靚靚囉

1:30開始睇

因為arin太得意了

2週年粗卡

2週年都無人

香港冇飯韓國有咪得

最好笑係呢個post個個既名都係隔離團

得我係羅

崔孝定世界第一

佢地台灣都好多飯

以為jine出返黎

有我第一時間會搵你

叫佢搵我就得

其實上次台場都唔少人
今年好大機會會再去

Arin條腿真係不得之了

Mimi今日真係不得了

肉體飯
Btw 又高又萌 玩撚哂

比起closer 果陣 而家係肥左(腳)

連IU都鐘意OH MY GIRL

Arin 真係好得意好正

omg好似好多迷妹

好撚型呀

玩航拍 plan到暈

Spotify隨機播到幾首佢地既歌覺得幾好聽

JB

miss u

V呀miracle

有無link啊

媽啊JiRin好正啊

今晚發夢一定見到佢地

素顏左仲靚女

快啲番黎啦

點解我覺得唔似jine既

大眼 filter

輕輕一推

jine

今日mcd

會唔會搞到退團嫁

明明仲未gb 咁靜嘅

真係無得輸
笑起上黎無得輸

要前世做幾多好事先可以做到佢呀哥
仲要禁型

Jine退團我準備上ifc

推一推

退左我一世唔飯kpop

聽住先

Hi...用錯icon

真係好得意好想即刻飛去見佢

邊有咁易退

我信懵佬唔會禁易脫飯

高汁

好正

金美賢生日粗卡

世界級

圖海

我咪生日粗卡

我mi生日快樂

happy mimi day

mimi

我睇錯定咩
黎hk?

邊度

real？

十世唔上黎見到呢個驚世消息緊係要留定名

成日都唔見你嘅

arin果樣唔係好情願

你大神小留意me呢啲小薯

真．大神

偶像戲劇工作團 29/5首播

仲有成個月

牙

搵唔到YooA相貼住Arin先

貼多啲啦

ARINNNNNNNNNNNNNNNNNNN

YooA 鳴呀

好想去OMG FS

一陣去

一索得男

Arin妹妹好正呀
圈晒我飯

大神屌打晒d Arin站

Arin呀

圖呢 yunaB

Is me

入來拜一拜大神先
OU大神
十月大神
BBG大神
徐酉奈大神

大神

分享下is me嘅渣圖

你啲圖呢 大家交流下

十月大神

收到風隻公仔係其中一位大神送

我藏拙架咋

孝定巴

孝定巴連sonamoo都有去wo
唔使藏拙啦

打橫晒

頭已側

打側部電話睇

醫好我頸椎病

認同

媽啊幾時黎香港

坐時光機

Cute cute Arin

新人

推下po先

又無人...

我妹妹好好好可愛呀

is me

Arin妹妹

我屋企張床

想睇多d露額嘅Arin

[60F] 170524 오마이걸 (Oh My Girl) 효정 (HyoJung) - 컬러링 북 (Coloring Book) - 용인대 축제 [직캠 / FANCAM]
#옴걸 #OHMYGIRL #최효정 #컬러링북

[60F] 170524 오마이걸 (Oh My Girl) 아린 (Arin) - 아잉 (A-ing) 애교 (Aegyo) - 용인대 축제 [직캠 / FANCAM]
#옴걸 #OHMYGIRL #최예원 #최아린 #아잉

Arin好可愛呀

哥哥哄佢瞓

咁睇都唔差 其實點解唔試下

Arin同Ronsae

Arin今日放左d頭髮落黎

呢條YooA fancam幾正

終於有人

一直都係到

十月bb fs圖呢

淨係得閒執左幾張arin妹妹
孝定好少望鏡 主要都係Arin圖
其實重有堆宇少未執

貼張arin圖先

U first

好QQ

我妹妹呀

我BB

咪亂叫

回下帶
佢地啲英文突飛猛進

真係除左binnie無進步，其他都勁左

係我BB喎

未郁過

[60F] 170528 오마이걸 (Oh My Girl) 아린 (Arin) - 아잉 짜잉 뿌잉 애교 (Aegyo) - 잠실 공개 팬사인회 [직캠 / FANCAM] #최예원 #팬싸

孝定oppaya

Mimi aegyo

條蛇

我等緊一個人回來

真係好冇動力追

Jiho

4K 170602 오마이걸 내얘길 들어봐 직캠 OH MY GIRL fancam - Listen to my word

4K 170602 오마이걸 컬러링북 직캠 OH MY GIRL fancam - Coloring Book

170602 오마이걸 아린 직캠 - 내얘길 들어봐 OH MY GIRL Arin fancam - Listen to my word

170602 오마이걸 아린 직캠 - 컬러링북 OH MY GIRL Arin fancam - Coloring Book

好掛住佢地

JinE幾時番

又有Jiho睇

呢D片好正

哇 呢幾張yooA

好靜

好似隔離po咁9up下推po囉

好想俾Jiho打

原來一樣嘅

要啦

當麻

[V LIVE] Deep Blue Eyes (prod.by 진영) (Idol Drama Operation Team)

好想佢地上音放打歌然後拎埋一位 FF

無人有睇v live?

....

有得聽呼呼唱歌
頭先Jiho nico nico ni

今晚番去睇重播

Miracle Song我留言叫佢唱
雖然唔知係咪睇到我先唱 見冇咩其他人打呢首
可能其他人都有 不過比自己自HIGH下

數據狗 數據狗

Jiho 唱歌VLIVE 20:05 開始
瘋狂唱歌

Oh My Girl - Perfect Day, 一步兩步, Aing, Cupid, Closer,
Knock Knock (雖然我覺得打果個係想佢唱Twice果首), Je T'aime, Windy Day, Sugar Baby, Hello Love(獨酒男女OST), I Found Love, Miracle Song, Liar Liar, Stupid in Love, Say No More

Lovelyz - Ah Choo, Now, We, Destiny, WoW

BTS - Blood Sweat & Tears, Spring Day
Highlight - Calling You, Plz Don't Be Sad
SEVENTEEN - Pretty U, Don't Wanna Cry
B1A4 - Sweet Girl, Baby Good Night

IU - Palette, Ending Scene
Twice - Signal, Cheer Up
Red Velvet - Rookie, Russian Roulette
I.O.I - At the Same Place, When The Cherry Blossoms Fade
WJSN - Secret, Happy

PSY - New Face
WINNER - Really Really
iKON - Bling Bling
GOT7 - Never Ever
Block B - HER
DAY6 - You Were Beautiful
NCT DREAM - Chewing Gum

MAMAMOO - Décalcomanie
GFRIEND - Fingertip
Blackpink - Playing with Fire
April - Mayday
DIA - Will You Go Out With Me
Laboum - Shooting Love

太妍 - 萬一(快刀洪吉童OST)
鄭承煥 - 如果是你(又吳海英OST)
亨敦和大俊 - Rap Impossible
SEENROOT - Oppaya Sweet Heart(Oppaya song)
Cheeze - How Do You Think
MAKTUB - Marry Me

Ed Sheeran - Shape of You
Bruno Mars - Marry You

ENDING - EDM

其他冇寫既某D聽過但UP唔出歌名

Jiho: I met up with Chengxiao at Dream Concert. We even took a photo together. She got prettier.

成熟樣既孝定好正

明明好後生成個o靚妹咁

我咩樣都正

21:00 進擊的Jiho
一面倒既既身體對決

Idol Drama Operation Team

全場簽名會

3粒鐘
我覺得無咁多毅力睇哂佢

真心好高質首歌

Dream Con

頭先孝定vlive都唱左段 deep blue eye

今日有Seunghee同Mimi

笑得好甜啊

[ENG SUB] 170417 Oh My Girl - Nimdle's Consonant Game #1

[ENG SUB] 170420 Oh My Girl - Nimdle's Consonant Game #2

[ENG SUB] 170425 Oh My Girl - Nimdle's Consonant Game #3

[ENG SUB] 170428 Oh My Girl - Nimdle's Inner Thoughts Cushion Quiz (Hyojung)

[ENG SUB] 170501 Oh My Girl - Nimdle's Inner Thoughts Cushion Quiz (Mimi)

補數據 唔知貼過未

未貼過啦 呢到冇人架

成隊人一齊慶祝生日 好有愛

忙內生日粗咖嘿

有咁多家姐圍住好幸福

Arin生日粗卡🎉

遲左 開始睇LIVE 遲下睇REPLAY 望有人做字幕 英字都好

孝定自作曲公開

無字幕都feel到佢地既愛

終於完

數據狗 我就已經硬食左大部分VLIFE數據 無字照食

有無人錄左孝定首生日歌

發覺好大機會睇親一係孝定一係就Jiho

前日孝定唱歌個vapp我都仲loop緊 好正

Arin生日粗卡

Jiho之前果個瘋狂地唱足半個鐘

仲有之前2週年VLIVE出左英字可能有人未睇

Arin Song from Hyojung

之前放過英字既初聲GAME同答問題
如果唔想慢慢等可以睇無字版
初聲GAME就之前放果D翻哂英字

答問題全場無字就呢度

妹妹生日粗卡

binnie好青春

兩個大神

你啲圖呢

Arin 生日粗卡

ARIN生日之跑公演

MEMBER係咁突出ARIN

勝熙唱demo

長期冇人

21號 鄰家少女上洪基KTR

再推

無人po嘅

KTR 鄰家少女(缺熊&Moonbyul)

全場 (預測&希望Somi吧/樹精果邊做中字, 另外3個應該冇可能)

Really Really

補返再清少少既全場(真係清得果少少仲未高清)

孝定又唱歌

YOOA

YOOA&樹精

本日公演
亂亂地 自己入去個Channel睇最新果幾段

全場

個人FAM放有60FPS既 普通4K不了(雖然最後都放左, 因為冇咩60FPS YooA)

Arin

Binnie

Jiho

定定

YooA

無60FPS

Binnie露額個樣好似唔同左咁

鄰家少女STAR INTERVIEW

我以為入錯其他女團post

睇完見到Binnie唱左一小段孝定蒙歌2R首歌
特登上Youtube搵返黎聽

我mimi好正

貼過哂了

咁唯有轉貼孝定先

Oh My Girl - Nimdle's Inner Thoughts Cushion Quiz 英字

Yooa

勝熙

Jiho

Binnie

Arin

Behind

冇人自推

冇人

日常數據 Jiho的Solo Vlive

兩日冇人回

應該會一路等到CB都未有人

有劇都冇人推

Why u here

不嬲都喺到

OMG Cafe OMG Diary有更新

長腿mimi

大頭mimi

Yooa solo vlive

Still no people

我返黎啦

鄰家少女

Music Bank Live

鄰家少女VLIVE 暫時出左英字

you

Fail左1張

紅衫好靚

其實我唔係好認得係勝𤋮

我對眼鏡零抵抗力

又無人嘅

果男人乜水 企到咁近企埋一齊

Arin細佬呀

細佬單眼皮都咁靚仔

新飯？

YooA Mimi
聽日揾番佢地上不朽條link黎睇下先

個po得你同我嘅

GB期
不如我地全部都潛水睇你一個表演推post

忙內殺手

Arin正呀 會望鏡
[black]垃圾mimi唔理我[/black]

Arin捉住我隻手唔俾我走

Omg 大神

林狗

突然多左人 之前成個星期一個回覆都冇

又要我9up先有人

不朽

訪問

出左Oh My Girl Diary

yooA

嘩突然咁多人既

我is me

林狗啱Binnie

arin

ARIN妹妹

長腿arin

d雞仔定鴨仔

鳴呀 Binnie好正呀

肥mimi

肥孝定

靚binnie

我邊度肥

多人左好唔慣

幻覺黎嘅姐 嚇我唔到嘅

肥mi好正

企到好似拎住個利是封拜年咁

終於有人覆

繼續單機推po

ARIN好正

呢幾日掛住買演唱會飛都無時間上黎miracle post

隊長生日粗卡

隊長生日連蛋糕都無錢買 淨係可以食麵包

孝定生日粗卡

生日都無人？

頭先睇生日Vlive明明孝定係壽星女係咁輸game俾人仆

無錢去追日場 好掛住OMG

btw 睇番半個月前既vlive已經有英字 唔知幾時先出到隊長Arin果個呢
Mimi

YooA

好掛住美美呀

Oh My Girl to attend 'KCON 2017 LA' as featured guest stars

又去LA 今次唔該公司搞好少少唔好又入唔到境啦

唔記得左po堆Jiho圖上黎

新飯(好似係)
幫手推po
幾時cb 月尾去韓

好掛住Jiho

Jiho同mimi
好想見佢地

要做返工俠冇時間

170811 Common Ground公演全場

孝定真係好可愛

binnie

又輪到jiho開vapp 係度玩siri

好得閒

點解咁少人睇Oh My Girl架

仲玩緊

好得意

又無人

Jiho I love You

Arin Binnie

敢帥幫手推po啦

彬女一定係要留返長髮

佢之前同我講鍾意而個髮型喎

佢有冇同你講埋佢鍾意我

露個額頭出黎好睇好多

同Bona同機

早啲識你會幫你問

KCon fs

自己去問啦

連登有個巴打呢 用你個名做username[black] 好痴線呀[/black]

你個名呢咁

原來係韓國機場衫都無換一落機直接去FS

同你一樣咁痴線

Aegyo

vapp

Closer

High touch

YooA sexy dance

Arin aegyo

又叫佢oppa ya

孝定rap

Binnie sexy dance

今日跳closer 阿佢地

Colouring Book + Talk + Closer

Dice game

KCon Q&A

無聊睇下Vapp 上個禮拜孝定竟然有人做左中字

上飛機番韓國

好想去LA

有人po圖

好型呀 YooA Oppa

入黎支持下omg

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

好MK

Arin好可愛

Arin好得意

push

使唔使開過個新po

無所謂 都係咁既啦

YooA x 孝定

Jiho☺️

YooA無左個陰

好靚女

咁樣樣下奏見到我仲以為係CB concept 我係咪等CB等到就黎痴左線

傻婆

等cb等到就痴線

明明重點係Binnie玩忙內馬尾 但係好難唔focus係mimi個樣度 好正

張相crop得好正

Arin A-ing

YooA Windy Day

Arin Liar Liar

Binnie Liar Liar

YooA A-ing

新人留名 我愛有彬

DIA po巴打

[KCON 2017 LA x M2] Ending Finale Self Camera_OH MY GIRL

Arin & Ari

你好

( Show Blocked User - 藍眼白瓏 )

唔block埋我嘅

你有開post咩

唔係我開，但我推左半個po

佢淨係block開poat個個 再幫你推一推po

仲有181就爆po

點解佢唔幫本月少女推埋post

Binnie fancam

推咁快既 cb?

唔係呀

推post王

Oh My Girl po會唔會有新人

新人留名

孝定好正

Jiho A-ing

Windy Day

Jiho今日大左😳

呢排日日都有公演

新人留名幫推

你就好啦 上面大大話呢班成日都有公演

幫推

阿！！！！！！
唔好刺激我阿！！！

飛未

Jiho圓左好多

希望師兄CB完跟住就到OMG CB啦

Binnie生日粗卡

生日粗卡
聽日唔知有無vlive呢

Binnie生日粗卡嘿

我有彬啊，生日粗卡

個個post都見大大你嘅

生日快樂阿有彬

下次CB我一定會黎見你

花心嘛，有乜計

你咪又係

係喎，講開又真係

3個姐

拿我就專一既

喂 聽講你冇去睇......但去左睇......喎

P團？

有彬好可愛

無人po cafe d圖？

你

就黎分唔到勝熙定Arin

差咁遠

超可愛

靚喇靚喇

呢張執到咁

開爆左美圖秀秀

呢個站d相成日都執到好膠咁

好靚

23張YooA相，有興趣自己入去睇

vlive d中字停左好耐都未有

肥孝定好肥呀

腳指

Arin著襪

Jiho d腳趾

今晚有v live

Live緊

Arin件校服睇落咁細件嘅

忙內生高得太快

Arin終於除襪

點解要玩D咁既野

置入行銷

差最後3版

V Cookie 重播 唔知又要等幾耐先有中字

英字都好呀

點解有彬可以咁靚

好驚貼錯

d圖咁熟口面嘅

你貼過？定係你like所以我twitter冇啦啦多咁多女團圖 如果係 多謝哂 收左好多[black]yukyung[/black]

有咩團忙內想share

得arin同我個名炸 我專二

豬仔呢

冰個豬仔呀 [black]咁專三囉 得未[/black]

是我生日粗卡嘿

YooA入坑 我愛YooA

YooA生日粗卡

YooA空氣蔭世界級

公仔YooA齊蔭世界級

Windy Day個頭好正

繼續推我yooA

開唔開到生日post呢

要推實推到架

我助你一臂之力

Mimi靚左

989

993

999

1000